[童年回憶] 終於重睇左傻版僵屍OVA,有GIF有透

SEED:

細個響TVB睇過,近排想睇返
得六集,好短
發覺原來有一集露點,TVB一定會CUT
疑似的BOSS外強中幹,一拳收左皮
最後又話有D由宇宙黎嘅星神,要黎地球吸取生命力,但連果D星神係咩樣都見唔到,就完左

吸左血的蚊滋,戰鬥力大升
但被桃木穿身的話都係會被秒

如果小朋友睇到點忍

兩個小朋友僕人戰鬥果陣會變大人

呢幕好H

好似好舒服

打穿左伯爵

吸左人血的蚊滋性情大變
有點恐怖